路透社，拜登的貿易政策會聯合盟友，瞄準中國，不可能很快撤銷中國商品關稅

睇下點

中共又用石頭砸自己的腳

中共其實只係連登仔相反，對拜登有過分期望
姑且又睇吓點

不可能很快呀嘛
者係出年年尾就有唔收關稅啦

華爲是指標

聽朝就唔撚記得左

如共和黨掌參院，高層人事任命要共和黨答應，對中國軟弱的左官，係無可能上任

劉仲敬講過 拜登呢種克林頓時代的舊政客，想返去傾同其他盟友合作往往顯得無效而且遲緩，對住中國侵略性態度顯得無能，佢個蜜月期最多得兩年

其實支共上次係支持侵

同拜登FC左未？

其實唔駛咁失望，反共係兩黨共識，就算敗登上台都扭轉唔到，背後個班友仔話事

Fact Check 未先?

比起拜登，賀錦麗似乎仲令人擔心

真係到佢上任先講啦

由加徵關稅， 變為加徵幼幼

連登仔同護國小粉紅有共通點既

都睇唔順眼既人:
道德衛士,
女權人士,
素食人士,
不吃狗肉人士

行為共通點 :
好批鬥
無口德
無公德心
道德塔利班
毒撚鍵盤戰士

其實人世有一個好敵手, 好過有一斑朋友, 起碼唔會無聊

現任財長

登哥下個月就唔記得㗎啦

但會好似加拿大咁囉

踢廿腳先肯行一步

日日都有d所謂傳媒放埋晒依d風
唔知傳媒背後既利益集團又有咩企圖

不嬲都話東亞黑天鵝亂飛

路透新聞呀，行撚開啦

係ga,仲要睇下屆眾議危係咪Pelosi揸旗，佢都中国都好狠下

啲用字真係拜fans先呃得到